電單車防水車冚

請問asiabike parts車冚邊度有得賣？聽講防水幾好